/* 
  Localizable.strings
  AdBlockerPro

  Created by Passion on 11/2/15.
  Copyright © 2015 dakyuz. All rights reserved.
*/
"more speed" = "更佳速度";
"more battery" = "更长待机";
"more privacy" = "更加隐私";
"First Steps:" = "第一步：";
"Open Settings App" = "打开设定";
"Tap Safari" = "点击 Safari";
"Then Content Blockers" = "点击Content Blockers";
"Enable AdBlock Pro" = "允许 AdBlock Pro";
"Next" = "下一个";
"Enabled" = "以允许";
"Block Ads" = "拦载广告";
"Block Youtube Ads" = "拦载youtube";
"Block Tracker" = "拦载Tracker        ";
"Block Facebook" = "拦载Facebook 微件";
"Block Twitter" = "拦载Twitter 微件";
"Block Other" = "拦载其他来源 微件";
"Block Malware Sites" = "阻断恶意网站";
"Block Adult Sites" = "拦载成人网站";
"Block Web Fonts" = "拦载网上字体";
"rules" = "规定";
"ADS" = "广告";
"PRIVACY" = "隐私";
"SOCIAL TRACKER" = "社会跟踪";
"MALWARE & ADULT" = "恶意和成人";
"MULTIPURPOSE & BANDWIDTH" = "多用和带宽";
"Happy with AdBlock Pro?" = "AdBlock Pro带给您乐意了吗？";
"Upgrade to enable Tracker blockers" = "升级启用跟踪阻滞剂";
"About & Help" = "关于&帮助";
"Block" = "拦载";
"Search" = "搜索";
"Upgrade membership" = "升级到高级版本";
"Are you sure to upgrade to the Premium version to enable Tracker blockers?" = "像Tracker一样放开全部拦载功能和终身自动升级";
"Upgrade to Premium Version:" = "升级到高级版本 ：";
"Restore Purchase" = "修复购买";
"No, Thanks" = "不、谢谢。";
"Popular Adblocker with the goal to remove all in your Safari Browser!" = "您的Safari浏览器上去除广告的最佳广告拦载工具";
"Send Feedback" = "犯规意见";
"Rate us" = "给我们打分";
"Tutorial" = "教程";
"Please open Settings" = "请打开设定页面";
"Select \"Safari\"" = "选择\“Safari\”";
"Open \"Content Blockers\"" = "打开\“内容拦载\”";
"Activate AdBlock Pro" = "激活 AdBlock Pro";
"Warning" = "警告";
"Please upgrade to Premium version to enable Tracker blockers" = "请升级到高级版本。";
"Upgrade" = "升级";
"Finished all steps to activate AdBlock Pro?" = "完成了所有步骤激活的AdBlock Pro的？";
"Not yet" = "还没";
"Done" = "做完";
"Hide" = "藏";
"This package is disabled." = "这个包是禁用的。";
"Close" = "关闭";
"Premium activated (all blocker + updates)" = "已升级到高级会员（全部拦载、自动更新）";
"Are you enjoying Adblock Pro?" = "你享受的Adblock临？";
